［連登巴絲改詞］《醉駕不扣留》(原曲：愛是不保留)

求訂閱，想上100訂閱
［連登巴絲改詞］《醉駕不扣留》
原曲：愛是不保留

常記掛拍戲 愛做隻狗 哪裡有配角唔柒頭
連燉湯也缺乏藍營吹奏 一羮過後便餵狗
而我卻確信醉後無憂 醉駕變作別人預謀
黃營醫生 偷偷注射酒氣 甩身脫罪我才能偷走

楊明受痛苦被懸掛正柒頭 至高的愛盡見於撐警的狗
看血在流 Benz猛撞龜頭 持續不肯吹氣再扮無飲酒
沿着馬己仙峽落山返狗竇 滿身酒氣爛醉於我警的手
醉駕過後 炒車也沒拘留 唯望黑警包庇已足夠

常記掛拍戲 吔飯送酒 屢次醉駕永無盡頭
量度酒精不在乎曾飲醉 千杯過後便會嘔
而佢卻確信愛是撐狗 醉駕變作別人預謀
無從解釋 不可說明的愛 有黑警庇佑能長存不朽

楊明又醉酒又危駕正柒頭 話佢搶軚並無一句說飲酒
佢 拒在場吹波也沒憂愁 連樂小姐都作故事去分憂
原來奉上湯便全不必追究 要spin到佢實際都沒有飲酒
醉駕過後 今生已沒所求 唯望黑警包庇已足夠

push

高汁

改左D唱錯既字